144hz mon用嚟睇

youtube, netflix, jav
效果係咪仲會差過用60hz mon？

唔打機其實係咪買嚟多餘？

會差咗咩 應該一樣？

TN 會差啲

用嚟碌facebook係咪會順啲？😂

其實有冇插幀功能？

諗住買ips嘅

144Hz IPS?

係啊。冇嘅咩？

有, 我都用緊 240Hz IPS
睇片唔會因為Hz 高左而差左

咁會唔會好咗？

例如我買咗部電視喺120hz。
睇youtube真係會順咗。可能部電視有特定功能幫佢升grade

電視有晶片或者軟件做後期處理, 部份機可能只接受60Hz 輸入, 處理後以 120Hz 輸出
可能有 delay

即是我淨係用個mon嚟睇戲。
係用唔上144hz。買個60hz嘅出嚟效果一樣？😞

144HZ上網一定會順左, 但講緊只係mouse冇殘影,網頁上下郁果時順滑d
但睇片就應該冇分別...你條片唔會144HZ
睇你用幾吋mon? 27以上既144hz好撚7貴
唔打機既買部4k 60hz黎上網仲好

睇片高hz 無大影響，你睇個panel係咩，支唔支援HDR，對比度，HDMI ，HDCP幾多，Color Gamut coverage 比較實際。

Content Frame Rate
Netflix 24 fps to 60 fps
Amazon Video 24 fps to 60 fps
Blu-ray Movies 24 fps
YouTube 30 or 60 fps
Cable/Broadcast TV (NTSC) 30 or 60 fps
Cable/Broadcast TV (PAL) 25 or 50 fps

諗住換隻32吋144hz 黎打機 , 睇緊aoc
AG323QCXE
同埋
MSI
MAG322CQRV

用緊32吋入門sony 電視

想順，爽，迎接黎緊既game同下代主機

用落有分別ga,資源配合到真係smooth d, 但係資源難揾
一係就玩svp果d插frame入去扮一扮
所以要求唔高我覺得其實可以pass 144買個色水靚ge好過

如果條片得60fps, mon144hz好似冇幫助

唔打機純睇片一定係寬色域緊要過hz, 仲有hdr, 等緊dolby vision 下放落電腦mon 就想入手

有啦
PA32UCX咪支援dolby vision

純睇片直接買OLED TV好過 贏晒消費級LCD MON

好貴，oled tv 更加唔洗講
我意識係等佢普及到窮撚級數大眾都買得起

有排
HDR10 0-1000nits 得高階MON做到
DV要求仲要高好多

32吋 有無推薦

budget ?

4千中都ok

32吋 2k 144hz , 反應快

睇緊
aoc
AG323QCXE

&

MSI
MAG322CQRV